(齊來撚蝗) 墨爾本大學留學生 IG中指公開侮辱集會港人 自爆包圍港狗期間高歌Made In China心情舒暢

大家都知道上禮拜喺Melbourne 有手足俾人 包圍
啲質素就唔使再多講 有人被捕正在開啟遣返程序正式柒出國際
點知今日開IG嘅時候 仲見到有蝗喺度打緊飛機
一開始以為係啲普通5毛 睇真啲屌啊原來exchange嗰陣見過依個蝗
係自由社會唔使翻牆上美帝ig仲公然侮辱民主唔使付出代價？
如果贊成會出埋樣俾大家睇下 （大量）
典型支那紅衛兵樣唔做軍妓真係嘥曬
成撚日又13億又吹到千幾人包圍好撚巴閉？
一人一句叫下面依幾隻蝗躝返去微博睇人民日報
比佢哋知道狗係唔可以用人嘅apps

IG: lyfbenren (Faye Li)
University of Melbourne

唔好話佢哋係俾人煽動 想同呢班成個腦得殖民主義嘅蝗溝通？未開口就已經屌曬你全家

圖三留言者 Minty Li

題外話 呢隻蝗同佢啲朋友據聞由中學(middle school)開始已經喺度做留學生 咁撚多年個腦都仲係裝緊屎 狗改不了吃屎是真的

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

Push

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

大家又係時候send投訴信比大學

攞佢啲相去被平反六四都好

推

自推

世界笑話：中國愛國留學生